點整呢款好有volume既頭 (quiff)？好想快啲溝死女！

係咪要留到好長？利申宜家頭髮去到眼，本身髮質硬，試過吹頭用圓梳但整唔到，係咪髮質既問題，定要頭髮夠濃密先得？好想快啲整到溝死女

Your face......

樓豬有冇個model咁靚仔先

照下鏡先ok?

我知有人實話係鬼佬髮質問題所以gel唔到，唔該睇下面

條片後段已塌曬 咁嘅長度同volume出街試下唔落spray睇下hold到幾耐

影下你個頭嚟睇下先啦

同冇 gel頭既比比鳥頭有咩分別

都話唔係頭髮問題,係樣問題,樓豬醒未呀?
你係靚仔,你用蘇民峰個頭都溝死女

咁你都要同片中人髮質似先得㗎
佢得唔代表你得

好撚想知呢d自信撚係點既樣

我100 蚊估又係個類中上男神

唔靚仔真係唔好搞.....
真係比你整到都係比人笑

好想快d溝死女就知條柒頭有幾自戀

剪番普通side back算啦, 乾淨整潔精神
靚唔靚仔都carry到